# Merci Edgar NodeJS

Ceci est une nouvelle tentative de faire revir merciEdgar.

Il y a toujours des utilisateurs sur l'appli rails en production. Cette application à 5 ans de retard sur tout ! Et pourtant, des utilisateurs et utilisatrices continue de payer pour l'utiliser !!!

N'essuyant que des échecs sur mes tentatives de faire tourner cette version rails en local, j'explore, encore une fois, le fait de batir un « clone » en nodejs, basé sur la même base de données.

Nous verrons bien.

## TODO

- ~~se logguer~~ (basé sur https://github.com/expressjs/express/blob/master/examples/auth/index.js)
- Afficher une liste de contact fictif d'une base de données
- Se connecter en utilisant la forme et les mots de passe déjà posé en production (ou obliger à les refaire ?
